[NBA][早日康復]LA LAKERS湖人討論區(2)

留名

此post 係英超臨時討論區

少煮留名

迷羅會戰勝歸來

羊叔好似話康復進度比預期快

慢慢rehabit啦 巴打們話好哂先出不無道理

羅湖仔唔出黎 反羅黨冇得binc

迷羅留名

jc 事實真係擔唔到旗
長遠計打backup sg都ok ge

羊

長期kobe 上身

真係唔掂，反而lou呢幾場carry

年輕版羊叔

Dlo + young = lakers future

新正義聯盟

DLo時代!

手機響鈴來留明

互含到咁真係難得

面對現實未

B仔+ Randle+ Young = lakers future

Randle算啦，唔上腦還好，一上腦成隊波就冇哂ball movement

B仔 Trust the process

反羅睇到我湖冇左少煮有咩後果未

巴打你個名

我覺得dlo真係趁而家羊傷左就好刷分lu

in B仔 we trust

無左少煮無人識射3分

安格拉姆 大帝

加油B仔

睇kobe 最後一場個下攬都知lakers 未來唔會咁快放jc, d-lo 同randle 走
希望佢地生生性性好好成長

yes
同埋現階段用佢地根本唔會換到啲咩人返黎

其實幾個都好有實力

比啲機會年青人啦

換就一定換到
但係換左會大量湖人球迷屌鬼

btw
如果三傻第時真係幫到湖人打出成績，kobe攬三傻一幕一定會成為經典
諗起都有啲感動

我到依家都仲係用緊嗰張相做desktop wallpaper

加ingram

agger
有手足不離不棄迷B 小妹真系巧感動(*≧ω≦)

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

一獲扑撚晒3個mk仔 2件水貨榜眼

Lihkg可以block 人喇咩？
恥笑開始

手足迷羊?

以為人生得高就扑人(＞人＜;)

Block到喎羊哥

恥笑開始

羊仔

（；＿；）

原來冇pm有得block
Unblock返 sor

巧拉 唔block羊囝

賜左酒

恭喜老大,三連!

以為自己米9大曬 周圍扑人 嘻

有冇手足賜酒比小妹？↖(^ω^)↗

Lm

互粉 互like 互賜酒

幾時先追到個仔

男人老狗叫自己做小妹係咩心態

巧牙(/ω＼)

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎) 巧惡甘wor

聽講會然dlo 同b仔都係真絲 仲要靚女黎

五年前，Chris Paul由黃蜂轉投湖人的交易被聯盟否決。當時，聯盟總裁David Stern備受質疑。五年過去，David Stern再也不是聯盟主席，但他依舊抨擊外界對自己的質疑。

David Stern接受記者訪問時表示，他必須要糾正外界的用詞，就是什麼是「取消」。他表示黃蜂總經理根本沒有權利實行該筆交易，而當時球隊作為球隊老闆的代表，他們決定不做該筆交易，根本不存在否決權。

同時，David Stern認為是湖人和火箭兩支球隊想詆毀自己，令外界對自己有壞印象。他本希望保持沉默，但這樣做令他受到不公平對待。因此，他向外界最終的回應是，從頭到尾就沒有交易發生，因為作為老闆代表就沒有批准過。

五年前，黃蜂因財政問題而被聯盟托管。這筆交易建議本來是Chris Paul由黃蜂盟湖人、Pau Gasol轉投火箭，至於黃蜂則得到Kevin Martin、Luis Scola、LaMar Odom、Goran Dragic、2012年紐約人首圈選秀權。而一星期後，快艇透過交易，把Eric Gordon、Chris Kaman、Al-Farouq Aminu和木狼的2012年首圈選秀權送到黃蜂，換來了Chris Paul。

交易否決事件一直令湖人球迷耿耿於懷，認為這是湖人無法再次奪冠、Kobe Bryant缺乏幫手而致令往後因勞成傷的主要原因。當時，湖人希望在後場配上Kobe Bryant和Chris Paul的組合，然後在往後的自由市場上招募Dwight Howard。

我湖轉淚點

簽Nash 好傷

吾系啦，禾肥婆黎，DLo 就堅系女神喇

橙在無波(Ｔ＿Ｔ)

又無美極

佢都未入到西決

真係絲打

5p字冇人屌
我要離開湖post了

挽留
唔好走

kobe 跌watt 跌咁快都真係幾關過勞事
仲好記得kobe 撞完頸再咬柴之後都即刻番上場大大力入樽嗰一幕

你可以去邊

傳奇

奸奸羊伯

轉左acct再挽啦羊伯

( Show Blocked User - Julius_Randle )

我知湖post 有班用球員名圍威喂唔係第一日嘅事
但係玩埋5p 字同表情符號
我真係唔知block 唔block 好

被點名 出黎面對啦 2位少爺

agger 謝絕5p 仔

湖人2個榜眼都無撚用咖

水貨聯盟 仲要群埋5p

放棄B仔挽留DLO

屌 波台大難臨頭 籃撚自己走啦

B仔聽日40分我就自爆返5p

無心走

Mike Trudell ‏@LakersReporter 43 分鐘前
Word from @LosLakers at shootaround: Young and Russell are out tonight, but getting closer. Both participated fully in shootaround today.

羊羅時代降臨

Gay情復出

希望兩個冇咩影響咁出番黎打

羊打得咁好先傷一傷

準備5連敗

有無link

又要豬

acestream://a4dbdfa7d87ba4a7f5ff015b2e0f328bf85baf7c

係

水

thanks king ingram

明星賽後爆發 sor

高質會員

b子好廢

huertas 今日

毒瘤randle

一見到高佬就笠到

jc呢d 水平打d-league都屈唔到人機

一無左少煮就變左屎角d垃圾籃球

JC真係唔掂

Randle俾chandler同D bench恥笑

傻仔Randel岩岩個play比suns班bench笑

廢到

一換deng jc randle落黎就倒水

明明頭先個陣幾好

walton成日都係咁, 換走打得好個d

屌，對suns都打到咁撚差

乜撚野防守黎

迷b反羅嘅都唔知係咩心態

randle防守黑洞

仲有huertas

得你同lou係打緊波

好心痛
對Suns都俾人炒
單打完未啊jc randle

jc真係擔唔到大旗

路大腿

求lou打救湖人

係咪全部都默認迷lou

我羅好有大佬feel

期待LOU YOUNG DLO同場

我湖最強陣 lou lo young nance moz 🤗

jc 有價好賣

trade marcus smart

諗返季前問湖人點都要賣走一個後生，
我諗而家大家都心裡有數要賣走邊個啦

jc only

Walton唔中意出bigman

ingram - 傳說中one of the best shooters in the draft?

我諗冇乜人會反佢

jc 做咩9呀

唔反jc了
咁既質素反都廢事

ran9le做乜鳩啊換走佢啦

Lou入球3分randle倒一球and1

Booker foul out

on9 jc + randle

randle學下screen先啦好嗎

JC......

好心randle改下 d pick 啦,成日比人吹

Turnover again

randle派膠

見到randle就嬲

懷念dlo同羊叔

B仔好波

又穩輸一埸

打太陽打得咁辛苦

on9 randle + jc

一見到jc又射又炒就

B仔！

抵死啊randle 仲要差d turnover

毒瘤 : JC , Randle
透明人： Deng

傻撚左？點樣抵死呀

咩點樣抵死？ 你見到佢點抵死咪點抵死

就算任何一個球員打得差都好，你可以屌佢，笑鳩佢，但唔撚好見到佢傷仲幸災樂禍。任何一個球員都係我湖好重要既一份子，一個都不能少

好彩lihkg 有整埋block 個功能

拗多晒氣 唔係真湖撚就走啦

randle傷左
唔好呀

個詛咒幾時先完

Lou Williams' 137 Pts are the most off the bench in 4-game span by any player since starts were 1st recorded in 1970-71. (via @EliasSports)

大佬嚕

有撚用咩
咪又係輸

一個jc已經搞到冇得贏

無上一排低汁左貢多 一輸波啲怨氣就出哂嚟

期待少煮復出即贏波然後反羅收皮的一天到來

反jc

Sixthman of the year

一個jc搞到冇得贏

留名testing

要揀定陣營
迷羅(Dlo fans) or 反羅(Dlo haters)

真湖撚

無羅的湖人差成皮ok?

其實支持反對又點 我地係球迷

改變唔到球會方針亦影響唔到雲頓教練既用人

二哥訓話一生受用！

公開有

屌 randle又傷hip
幾時先傷完人

易帝會唔會後悔

聽日少煮有機會出得返

有機會

D'Angelo Russell and Nick Young went through a full practice today. Luke Walton says it is possible D'Angelo will play tomorrow, it depends on how his body reacts after today's contact practice.

年齡與心智．Andrew Bynum

在現今正統中鋒愈來愈少的聯盟中，Andrew Bynum原是讓人值得期待的一位。
有著7尺身高，體重285磅的天賦身材，加上不俗的手感與靈活度，本來是有力攀登成為聯盟頂尖中鋒之列，不過心智的成熟度卻是他一直被質疑的地方。

高中時期的Bynum已是全美高中籃球員，畢業後他決定直接參加NBA選秀，當時的他年僅17歲，由於潛力無限，故此他在第一輪第10順位便被湖人隊挑上。Bynum也僅以18歲之齡成為NBA史上最年輕的比賽球員。

加入湖人隊後的他隨著名宿中鋒Jabbar學習，新秀球季的他亦有不少的出場機會，這是由於湖人隊打算培育他成為能擔重任的當家人物。在新秀球季一次對著熱火隊的比賽中，Bynum以靈活的腳步擺脫了名中鋒Shaq後來了一記大力入樽，隨後興高采烈的跑回後場，與Shaq有點肢體碰撞，雖然最後差點與Shaq發生爭執，但湖人上下無一不期待這個18歲小子的成長。

隨著年月過去，Bynum的技術的確愈來愈好，7尺的身型加上靈活的腳步，証明了他是一個內線好球員，他也的確是湖人隊能夠奪冠的重要拼圖。不過隨著年齡增長，他的心智成熟度卻沒有愈來愈好，不論是場外還是場內。

在場外，他曾經將自己的車輛胡亂泊在屬於殘障人士的停車位上，雖然他真的經常受傷，不過這些車位還不輪到他使用；他也曾在膝蓋受傷期間被拍到與playboy女郎玩樂，當時湖人隊球員正忙著與鷹隊比賽時，Bynum卻在享受另類的「快樂療程」；在轉投76人隊後，又因玩保齡球令膝傷惡化。無可否認，Bynum一次又一次的在損害自己的形象。

在場內，Bynum也做過不少不成熟的舉動，他曾經在球隊落後30分的情況下故意肘擊JJ Barea而被趕出場；又在球隊還有16秒的情況下於三分線出手而令人傻眼，加上不時遊魂的表現，逐漸令湖人管理層對他的信心動搖，最後湖人選擇了D.Howard而把他交易。

自加入76人隊後，Bynum便因傷患而未嘗一戰，不過休戰期間他也沒有閒著，他炮製的「保齡球事件」及「魔髮變變變」也的確為我們製造了不少歡樂。

我不知道心智成熟度會否隨著年齡而增加，不過至少我肯定，這並不適用於AndrewBynum。

FACEBOOK PAGE:

Barring a setback, Luke Walton is expecting D'Angelo Russell to play tonight. Nick Young has been upgraded from doubtful to questionable.

湖人名宿

DLO

期待

對面個rose 都復出 希望少煮唔好比人虐到無晒信心

dlo>drose

Young 都出得返

lets go lakers

young

俾人block柒喎

young有態喎

Nick Young

Randle 單換 Por仔 ok

SPECSN

其實Ingram算唔算水貨，一直都冇出眾表現

少煮同randle都比人扑柒

Walton 嘅力羊 Lou改造計劃真係好成功

drose 完爆dlo

jc and 1
少煮無乜態

JC扮世界和平

第一季姐 比d時間佢

少煮冇手感

點解Lou 可以咁fit咁多

Deng入兩球3分無人理

飄移射波真係好屈

randle d波真係
一係就to 一係就and 1

-6 randle

呢個陣攻都攻唔到咁

Lets go Lakers

lou好撚正呀

Randle打bench 會唔會好d

邊個頂佢?

打得好同打得差都冇人理

打左廿幾場

Lance for sure

垃圾deng

每場都會屌一次

增左磅先講啦 佢成副計得對長手可取

少煮俾人雪

佢真係好廢

walton 一頂唔會咁做

俄仔(soft)

randle

Rose輕鬆

randle入一球鳩一球

Where is Dlo?

迷羅 你們還有羅呀

傷冇打
唔見佢0分咩

佢想係Bench為球隊出力

下半場有無dlo

多謝dlo

deng

Turnover time

屌你垃圾deng成場做過乜

哇deng食藥呀？

你做乜

DTO

dlo??????

dto

dlo 完全冇態

Dlo不如繼續抖

例牌要下釘

個廣告

少煮加油

Por仔唔好咁勁ok?

完全無侵略性，KNICKS笑住打

7'3 邊有人mark 到佢

又快又射得

T rob快啲打起啦

咁瘦 高就有用咩

又要睇lou了

人地瘦得黎夠硬淨 我地果個瘦仔...

Foul定出界

守melo幾好喎
jc都頂得實波神 幾次mismatch都抄

反超了

Nance

又比人拉開

屌brandon jennings好撚煩呀
睇下兩個brandon幾大分別

infinity to

任佢舞

條友真水貨 下一個Bennet

Deng以為自己高比咩 無哂運喇

Deng今場真係食左藥喎

又豬

百屌deng

希望追到啦

垃圾deng同ingram

mola mola

屌

On9送罰球比人

Dlo個膝頭

你個小腿

又豬波

六連敗了

救命

又豬

下場開始七連客

13連敗?

點解ingram可以咁撚廢 話哂都第二個pick揀返黎

too thin

條女個樣好似日日返屋企就吸毒 一啲生氣都無

唔知大家有冇feel到
係今日喇
It's Dlo time

呢個真
好心去泡菜國做下開眼手術

黎啦黎啦

收到風dlo今日會大爆發

我收倒風今日Deng今日大爆發喎

Deng琴晚爆哂quota啦

young for 3!!!!

屌你randle d 單手子彈傳波次次TO

Randle送左幾多球呢d and one比人

單手子彈傳波勁定DLO 擰西傳波勁d

swaggyyyyyyy

在座各位都是垃圾

walton

walton: Motherfucker

Cousins 成功了

屌你老母黑哨

唉 即刻好似少樣野 好唔完整

on9 ref

2014新手全部on9仔黎

kings 係咁咖

無左walton就比人反cap

JC

No IQ

落後D分全部罰球追番黎

Dlo又包到隻糉咁

Yes

Walton 走左士氣低落

lou

randle防守真係廢

垃圾老表air

dlo nice pass

全隊IQ黎講

jc randle最低

Agger

點睇難道

釘

你地用咩睇波

一出少主就lead 反羅仲有咩好講

轉番迷羅了

梳

第一條link係 r/lakers 既人stream
佢周不時轉link

iOS 有無得唔洗JB破解LP

teach me

兩個加埋都唔夠少煮高

少主全隊最高+18

反羅仲有咩好講

兩條都可以手機睇 有時無帶部紅米出街 唔知ios點搵link睇

兩球三分乜都追返哂

反而ＤＥＮＧ有穩定輸出！

屌ＤＬＯ又甩

琴日果場 有信心左

屌ＤＬＯ再甩！

on9倒水

dlo d節奏做咩

ＬＡ：３／１１

on9

而家ｔｈｏｍａｓ ｒｏｂｉｎｓｏｎ真係越出越多

睇來ＩＮＧＲＡＭ有機會救世界了

第二條有好多條stream link 你可以睇下邊條mobile compatible既

T back 會唔會被取代

禁區放題

12/13

ＢＬＡＣＫ有技術過佢好多

打好d啦屌你

啲防守真係好柒

而家ＩＮＧＲＡＭ係打ＰＧ位？

呢幾分鐘真係痴線

ＢＴＷ點解唔見左ＬＵＫＥ？？？

on9 湖人

淨係炒過1球

成個第三節俾ＫＩＮＧＳ任入

on9, 防守已經差，進攻完全唔知做咩

咩事

t rob快d 黑仔勤力d
技術好似差唔多，大家都無乜

41-8

好撚on9
冇眼睇

成隊垃圾

發火衝出場投訴比人foul out

ejected

溫書好定繼續睇好

猢狗

睇啦屌，反ＣＵＰ緊

進攻完全無曬form,搞乜

又想黎多獲

lead 9分 到輸緊20分

JC好急

dlo 出啦

今日LOU做乜, 成日都自己鏟

追呀

衝呀小將！！！

呢幾場慣左自己搶分

個ｃｏｌｌｉｓｏｎ幾猛喎今場

習慣成自然

俾人屈底屈到傻

真係意外

On9 ref

表弟捉人隻手先

屌你老母

屌睇jc睇到

Yes好屈

表弟領先就串柒柒 輸波就發脾四

一係就快d輸多幾場等下年有得前段pick

越黎越憎cousins條仆街冚家剷

62 points from the paint

same

串 燥底唔係問題 但係成日搞埋d小動作

emotional lesbian

湖post一致同意Ingram 係水貨，冇得救？

同意

平心而論
Dlo 第一季都高佢一班波

少豬+5 其他都係-
反羅仲有咩講

第三節打得好撚差
雖然ref都on99

表妹日日m到

記得當年少主係咁射三分air ball，
俾人話水貨，
之後summer league返到黎真係脫胎換骨咁滯

下場打撚到佢爆缸la

trade B_Ingram plz

b仔唔係水貨, give more time to him plz

要trade都trade走jc先啦

好難啊 top 3 protected

自從比左兩三個差機率1st pick 猗之後我唔覺得真係睇機率

竟然反JC
雖然佢呢幾場少左分波

你叫佢分波佢又唔知點選擇好架啦 齋搶分is good

雖然jc係獨左d 球商低左d decision making差左d
但係呢幾場都叫入到波既

留意到水貨會員已改名

改番了
撐到下年再冇進步請trade 走

好好玩 ?

邊個改名？

ingram

隊友唔生性，少煮+5都救唔到隊波

七連敗

個人覺得b仔好似唔係好適合walton而家個system, 好少做play俾佢，講緊係以佢為中心有ball movement既play, 多數都係俾dlo, young, lou. 好多時b仔有波係手都係iso/transition 剷入底因為身體未ready而被block, 睇呢幾場b仔d mid range都幾穩定，做多d無球pick and pop 可能岩佢而家既身體條件，增磅急唔黎，最緊要唔好傷
b仔永不放棄支持區

近幾場想B仔Nance一齊放棄tim ar

最近傷完膝，未搵返狀態

好似越打越差

比d時間啦ching

b仔加油

永續B仔法

希望佢下年有明顯進步 始終冇咁快有成效

7連敗都仲係排第10

講起larry仔
佢嘅熱血同運動能力我都好鐘意
但可唔可以練好啲射波
成日wide open唔入

湖人究竟邊個教big man射波
印象之中由Jordan Hill練射long 2
到今年Randle Nance preseason射long 2
Mozgov Yi去射3分
一到比賽就收晒皮

ryan kelly

你望下同第8差幾遠，同11以後差幾近

叫佢跟杜蘭特學下野啦

內線球員高佬應該多打低位

咪就係
班底唔係做完pick射個long 2
就係靠走位lay up / dunk
係得Black 會玩下low post

俄仔有lowpost 架 甩波 比人blk 唔入姐

無人睇？

俄佬

今場生性啲啦

Nance good pass

ok

鏟多d啦

炒夠罰球 入到波未

成班唔識入波

Randle柒夠未

randle連續2foul

Deng係咪half time入左去食藥

突然間諗起X.Henry

jc射極都冇

waaaaaa Nance!!!

nance

Larry Nance

我湖

個陣攻極都唔入

b仔好唔掂wor

Cut 翻短少少先

d ref又係唔吹foul

8連

擺得爛

walton d調動...

又豬波喇

B Scott 最長幾連敗？

雖然輸波但係爛屎果球真係

利申：迷釘

追分放羅仔出黎做乜鳩

追分lor

搵羅湖出黎射下好過成班無手感亂打

除左羅仔其他全部trade 得

仲有larry仔

Nance bb

多謝支持

建議放post頭

上半年已經2球Poster了

感覺羅少炒左都無jc炒左咁嬲

羅少shot selection好啲

Larry Nance Jr.顏樽gif迷你合集

[/url]

隊友都嚇親
[/url]

Nick Young 喺唔喺到？

羊叔

A.Brown 黎

狀元

少煮回歸連登

少煮聽日會唔會有20分呢

30

最好係咁 琴日打爛網都得11分 聽日打柒碌要求唔高 有20就夠

信我有三雙

有三雙我隊芝士入屎眼都得

Bynum點睇聽日場波

力羊10分都無

笑話黎？

我拎左嗰張poster

推到神翼睇到

咁快手
琴晚先見話留聯絡方式

可能冇乜人有嗰3個number

我有呢件

Sorry ar 我魚拉突印左J仔都冇印你

返去新特撚啦咁你

呢件正

Dlo 有機20分

dlo

50分都黎 打咗分幾鐘炸

兩邊d雞都

randle一節9+5

yes睇左2分鐘就7分
而家應該30+ la

得7分

頭先JC球插完花即射

手機有無得睇

kobe?

Kobe洗鬼插咩

fadeaway

Randle air

Randle夢幻步

Dlo 幾時可以開發到自己crossover切入

晒氣 背打算 勉強無幸福

咁慢...

呢場應該贏到喇掛

其實唔係打得好 係對面tank 得明顯

屌一講即刻送分俾人

放jc落d league la diu

on9 jc成撚日to

jc

其實是旦d league搵件都勁過jc

最後幾分鐘真係on99

倒水mode on

lou都扯撚火

我屌你老母JC柒撚完未

上季仲有湖撚攞jc同lavine比 人地20分一場 命中率又高

上賽季好多球關鍵球都比jc key
但我屌佢老母一突破就to
差一兩分就咁比人gg

公道少少講句 呢隊波除左lou 帶球穩少少外
波牛同少煮都唔好得去邊

Lou最穩
Young我估冇第三都有第二

少煮

Headband dlo=然波

In 少煮 we trust

真.DLo

新世代得羅仔有得同班巨星拍聖誕宣布片代表乜?

仲有Lavine呀，你小心啲

冇towns就知求其搵

做乜咁快講個事實出黎

信我今日Dlo會變成三雙機器!!!

係艾榮三雙機器

rest ar

要2連勝了

屌last

第一節lead到升偽係咁

羊sir

randle 呢場

Mozgov

俄佬巧橙

B子今場

Jc 終於有返少少3分 不過屌定先

大三元

等睇b仔3雙

訓左冇睇 做乜同猗咬得咁緊

你繼續訓 訓完會贏

999

9 10 9

j真係無人守到james

B仔百屌成材 羊叔上呀屌你老母

lou will 今日

呢場輸都收貨

又係一開節輸1x-x 倒水run 然後豬波

人地嗰隊係騎士
打b2b 冇俾人炒算係咁啦
我收貨啦

羊有32分

屌啱啱先起身
Dlo 拎左幾分

訓醒無睇 羊有無撚到lbj

Dlo 有冇撚Ivring🙄

後生細仔輪休

JC終於打返好少少

今場hothand姐

就輪到Lou cool返

咁後生已經識打養生波，
佢至少可以打三十年

超越老大

30年後咪60歲
利申連登數學家

大家估而家湖人小將入面，
有幾多個真係可以留返起湖人打到退休為止？

30年後Dlo 年紀應該大過我了

除左羅仔同B jai，其全部非賣品

agger

Funson

啱啱睇NBA, 最鍾意Ingram
對眼好迷人

同羅仔一樣咁鳩

好心瘦撚就唔好著咁厚衫扮大隻啦

瘦仔怕凍

擺明係骨架大啦

Ching跟得好貼喎

u too

湖人呢期戰績跌得好勁

推一推post先，沉到差啲搵唔返

輸波輸到無人上水

Lakers updated injury report for Tuesday’s game: D’Angelo Russell is listed as “probable.” Tarik Black is also “probable.” Calderon is out.

後生細仔

TD 都掛球衣 Kobe幾時

Kobe起碼要掛埋底褲我先收貨

fatc fatc 又有新野

##fatc ##fatc

fatc fatc

##fatc

見佢依加成日俾人一步過
仲以為佢係37歲老將

Ingram 咁瘦好易傷

fatc

話時話Kobe 最後一年唔係話請左隊人去跟蹤拍攝佢
佢係留俾自己自私睇

有少煮 要贏波了##fatc

Kobe 會唔會出自傳

第一節41分

今日啲3分好準
Jcfatc

前幾日笑jc都是鬼

手感呢家嘢

手感仔jcfatc

就像dlo

啲手感

成隊今日係咁入 痴撚線

咁撚勁嘅

randle呢幾球

Randle出黎倒米 廢撚到

痴線，半場73分，12個3分

覺唔覺得釘打好左 mosgov廢左##fatc

覺deng好左 但係俄仔不嬲廢

Mosgov開季都算ok啦

屌 籃波撚走啦

倒水

好波

又倒水

trade 撚走randle 啦

B仔快d成材啦

換走左果d係毒瘤

屌你老母 冇眼睇

如果Walton聽左高登仔
暑假waive左Lou, Young會點

釘同俄佬係咪兩個只能活一個

屌係都waive randle 啦

釘都叫好左好多
俄真係

你終於出現啦❤️

##fatc ##fatc ##fatc

仲要傷埋

頹員啱啱先返到公司

賤種Zeller
踢足球咩屌你

頭先無睇幾分鐘 邊個傷左

傷咩

JC今場
但早幾場

knee

B仔靚pass

佢啲court vision 唔差

認同

好過羅

唔敢想像B. Scott 用b仔會用成點

B仔射術要進步
同要增塝

可能唔會draft b仔 變咗hield

Court vision
羅仔>>水b

?

又係JC

JC真係改不了

randle 睇波 咁都唔埋去

冇了

羊 知你盡力了

又係倒水輸

屌喇星贏20分都比人反杯##fatc

垃圾俄

咁都可以輸返
屌

主要倒水元兇 我諗大家心中有數

銀仔識做整個Josh Jackson 黎啦
再係咁重建到2046

屌你老尾做乜鳩Young -22
仲諗住屌下b仔先

去我湖又咪下一個你🙄

randle mozgov

Waive俄未

眾人都怪錯華大哥

佢都話要waive Young Trade Lou
其實都係好我地少少

俄必須走##fatc

依排輸好多場

無睇場波，但見到俾人反cup想知咩事

考試前見到贏1x分
考完輸3分

你地班仆街仔

一條心，屌俄佬b仔randle

一次過換走lou同dlo

Dlo都敢得罪

睇左半場波有野做，依家一返嚟又見佢地輸多場

有冇dlo 都係會輸

Left Knee Bone Bruise, Out Indefinitely

挫傷呢D應該無咩大礙

推得咁慢

有機會贏

太早了吧

反俄又7

4point play

lead住咁多都係唔放心

唔好意思 請問有冇link??

倒水mode

羅少勁到

西波又想第幾場倒水豬波

唔該曬

例牌第三節

Dlo 5to 好多lazy pass

屌唔落 要不是少煮連拎8分 反cup左了

邊個反少煮嘅同我出黎！！！！！！！！

反羅全面反b了

直到開始找不到我～直到終於不想找我

屌，俄佬bump唔開人，應肚即飛咁

Young

力羊

點bump得開白邊

B仔勁到咁
唔反了

迷b黨呢

dlo啲防守…………

dlo 防守慢到咁，想撐都撐唔落

+18

Oh! 俄佬呢球我以為係好波,比人call travel

有無巴打可以解拆下呢球

我同fd打波成日用呢招都話我走步

走唔走好似睇laat係咪雙腳起 好似係
俄佬依球唔覺走步

搞乜9, 又倒水

次次第三節都

問walton 做咩出個咁嘅陣

唔洗睇啦 又輸

出mwp=打少個

出MWP怒放對手

中學生打波？俾人吹8秒

屌你b仔
8 second

咁都比人追得番

問吓jc

randle老婆今日生，唔怪得唔見randle

用下腦都知餓佬唔會打得入，傳俾佢把撚呀

冇眼睇

成日倒水
冇眼睇

Lou will 咁都有ft

俾人屈底

咁都輸 熱火咁撚廢

44-29之後一直倒水

佢轉個下隻腳移左少少，呢個個動作係無走步

無得救架啦，印象中最少4場係咁輸返

成日無啦啦出世平打少個，dlo又不停to

完全睇唔透出MWP果2分鐘

雖然幾鍾意mwp 不過waive ab唔wavie佢真係估唔到 ab起碼守到下， mwp攻守真係跟唔上節奏

mwp 都係比經驗俾d細姐 好似上年76人簽brand俾經驗okafor
但係可唔可以唔好放佢上場

典解唔試下出zubac

執波都嫌佢慢

dlo控球穩返少少可以嗎

聽日再努力

個post泠清左好多

想念華大哥力戰群雄

點解咁好笑
開季果排開頭輸 最後場波反而贏到
依加場場上半場壓住人黎打
後半場先俾人逆轉

力戰俄仔

Brandon Ingram believes Lakers not as unselfish as they should be.

講緊某(幾)名隊友

再次求link

去到下半場成隊好似覺得lead住好輕鬆咁打 冇哂防守
結果咪輸返轉頭

唔使睇啦 輸撚硬

華大哥 is right

第一節已經比人block 咗九次
係咪高層叫walton tank

zubac終於有得上場 希望好好表現自己

依排真係

落後成20分，冇心機睇

究竟點解會同開季差咁遠呢

一堆人傷完 冇哂chemistry

想點呀 係咁放人

冇晒季初d士氣波
差個大佬撑場屌下班細
成班淨識攻唔識守

求link

同埋開始比人捉到路
幾時係防守黑洞幾時係搶分期

block到喊

還我Biyombo!!!!!!!!

還我Buddy Hield!!!!!!

agger
水貨Ingram

Randle個仔出世了

Randle射得準過Kobe🙊🙊

冇得ff入playoff了
而家應該係諗tank唔tank
個人黎講就唔想嘅

唔使特登tank既
啲人都有實力 係未練起

我覺得Brandon Ingram 要操一操上半身
暫時唔夠力量變左好多時係對抗差d
而且打耐左肌肉都比唔到持久力做出好多動作
導致好多時打得唔順

同埋ingram好多時都爭咁啲信心 見佢有時有1on1機會都選擇傳俾隊友

下場開始5連主

不過唔易打

快艇 爵士 速龍 灰熊

得小牛好d

Dallas嗰場都唔樂觀啦
近四場贏三場

trust the process

靜撚到

係咁豬波 連登巴打士氣大受打擊

聖誕節湖區手足去哂食女

法國個post 靜左好多

以前兩場比賽就推左一個post

公海都係

發生咩事呢

輸波已經輸到無人睇
加上人流分散左

希望三場

等offseason ingram增返少少磅 下季就好睇啦

其實仲有好多手足睇波，不過唔係到講野啫

我愛羅！

等睇聽日比人抄30分

一諗起俄仔 vs DJ 個心口已經有少少痛

Young聖誕再次上身

撚foj

DJ

Any YouTube link?

有冇link

acestream://5fc0cbeab657bf87a5fdb4eb3eba1154fd463de6

CP已經俾面唔出都炒

因為真係廢

Robinson有波

好*

Robinson ok wor

屌黑哨

B仔嬲果陣好似勁啲

其實少左人睇係事實啦
香討果邊直頭live po都無埋
呢度又分流左連登高登
以前一場seasons都開到2個po, 宜家無人推

Lakers Forever!!
湖人加油，今季只要打得好好睇睇，成績有貨交，之後就可以吸引球星加盟
到時我湖復興可望！！！！

少煮啱啱係咪出左擰西傳球

之前有會員名嗰班好多都唔見咗，
二哥又唔見咗

暫時都仲打得還好 希望唔好又倒水

下半場出黎好撚勁

依個係倒水嘅節奏

個youtube台主去咗沖涼，睇唔到個11-0既run

釘勁左咁多

迷釘

仆街領先1x分

不安

客觀評論 湖人重要性
lou = 羊 > randle > dlo > nance > others

好撚正

mozgod

俄佬癲左今日

今日俄佬同釘做乜鳩黎

頂住呀

俄佬食左藥？

真 以前一場波推兩個po 而家開個即討講哂咁多場都唔爆

會唔會第4節倒水

倒緊

劇本

又泥

呢首咩歌

This is what you came for

倒水時間到

又倒水 ho ball

Ingram咁都唔射

呀fred真係好撚垃圾

dlo for3

dlo大心臟

頂住呀你老母

呢d要有啦

幾時dum牙fred落dleague

好撚海鮮

想要個勁底

cp3 同 格芬死左去邊

同少煮瘋狂做pick

傷咗

少豬

少煮撚狗咁撚

牙fred真係越黎越柒

禾頓呢個陣

驚左少煮

又然

力羊3分賽

咁都贏到

對面最勁2個都冇打

少煮嗰球faje到對面

見到Fred都

唔怪得啦

羊又有五球三分

jc 係咪食得太多火雞

b仔

讓雙車先贏到

Ingram係2k既rating已經由79跌至71

讓哂兩隻手先贏到

3年第一次贏大飛

都起碼叫贏返場呀

肯定係JJ out埋先贏到
btw 聖誕贏波心情都好啲

真係
後面變咗肥頓同裙腳仔雙槍

仲有71你仲想點

羊臨尾嗰球三分入咗搞到我輸咗今個星期個fantasy league

有冇dlo朗度式上籃gif黎j下

表弟過尼湖人啦

話事話mudiay真係bust到仆街
ok4又愈來愈廢

少煮

點解少咗咁多人睇NBA。。。
記得以前湖人係一場波開一個post架喎
［推到完場］湖人vs灰熊

而家得返小貓三幾隻，一場波都推唔到兩頁

要有trade rumours 先有機會多返人

過多幾年少煮應該可以當Magic用

15年除咗Russell好似暫時得Towns Porzingis 同Booker叫做打得起

屌,又要返工啦

Mudiay 唔起眼係事實wor，場均12.8分，apg 3.7 apg 仲少過上季
攞戰績黎討論係咪bust 會唔會唔多到位？

戰積計咁第一中風KAT

咁又未到bust 咪同dlo差唔多 太子夠話信dlo今季場均廿分啦

跌Mudiay = 盲捧DLo
同你上面用戰績 去討論係咪bust 一樣
goodest logic

究竟少煮幾時先可以拎到場20分 等左幾撚耐

好多湖迷都話bust，返公海未j潛力未

一直冇話佢係bust, 只係話佢唔起眼同退步左同比你個goodest logic 嚇親
從來唔會用戰績去評一個二年級生係咪bust,特別係個球員唔係領袖要孭飛嘅情況下，個個球員都有功勞啦
13分4助攻叫有功勞我冇意見，但命中0.36 同apg 都跌左 又唔留意下？

少煮and me 都係bust

No, only you

Agger 傻仔dlo都可以用下

反了反了

要開定新post了

咪拉少煮落水

You

開左